[
    {
        "message": "Neste domingo, em Temperatura M\u00e1xima e Campe\u00f5es de Bilheteria, eu exibo esses dois filmes",
        "hour": "12:07",
        "emoji_1": "\u2764",
        "emoji_2": "\ud83d\udc4d",
        "emoji_3": "\ud83d\ude2e",
        "emoji_4": "\ud83d\ude02",
        "total": 1192
    },
    {
        "message": "Olhem s\u00f3 pra esse elenco",
        "hour": "18:05",
        "emoji_1": "\u2764",
        "emoji_2": "\ud83d\ude0d",
        "emoji_3": "\ud83d\udc4d",
        "emoji_4": "\ud83d\ude02",
        "total": 1131
    },
    {
        "message": "O Altas Horas de hoje celebra a m\u00fasica rom\u00e2ntica brasileira com as presen\u00e7as de F\u00e1bio Jr",
        "hour": "15:13",
        "emoji_1": "\u2764",
        "emoji_2": "\ud83d\ude02",
        "emoji_3": "\ud83d\udc4d",
        "emoji_4": "\ud83d\ude2e",
        "total": 941
    },
    {
        "message": "Anely e Natercinho se casam hoje em Terra e Paix\u00e3o",
        "hour": "12:34",
        "emoji_1": "\u2764",
        "emoji_2": "\ud83d\ude02",
        "emoji_3": "\ud83d\udc4d",
        "emoji_4": "\ud83d\ude2e",
        "total": 1516
    },
    {
        "message": "PIPOCA: Lucas Luigi \u00e9 do Rio de Janeiro e ama curtir a fam\u00edlia",
        "hour": "21:53",
        "emoji_1": "\u2764",
        "emoji_2": "\ud83d\udc4d",
        "emoji_3": "\ud83d\ude2e",
        "emoji_4": "\ud83d\ude02",
        "total": 1078
    },
    {
        "message": "CAMAROTE: Rodriguinho \u00e9 de Bauru (SP) e fez parte dos Travessos",
        "hour": "21:34",
        "emoji_1": "\u2764",
        "emoji_2": "\ud83d\udc4d",
        "emoji_3": "\ud83d\ude2e",
        "emoji_4": "\ud83d\ude02",
        "total": 668
    },
    {
        "message": "PIPOCA: Alane \u00e9 de Bel\u00e9m, tem 24 anos e \u00e9 conhecida como a Bruna Marquezine do Par\u00e1",
        "hour": "19:52",
        "emoji_1": "\u2764",
        "emoji_2": "\ud83d\udc4d",
        "emoji_3": "\ud83d\ude02",
        "emoji_4": "\ud83d\ude2e",
        "total": 834
    },
    {
        "message": "PIPOCA: Nizam t\u00e1 cheio de d\u00edvidas e precisa do pr\u00eamio mais que tudo",
        "hour": "19:05",
        "emoji_1": "\u2764",
        "emoji_2": "\ud83d\udc4d",
        "emoji_3": "\ud83d\ude02",
        "emoji_4": "\ud83d\ude2e",
        "total": 626
    },
    {
        "message": "PIPOCA: Matteus tem 27 anos e \u00e9 de Alegrete (RS)",
        "hour": "18:31",
        "emoji_1": "\u2764",
        "emoji_2": "\ud83d\ude2e",
        "emoji_3": "\ud83d\udc4d",
        "emoji_4": "\ud83d\ude02",
        "total": 1076
    },
    {
        "message": "PIPOCA: Marcus Vinicius \u00e9 comiss\u00e1rio de voo e n\u00e3o quer pouco da vida n\u00e3o, viu",
        "hour": "17:46",
        "emoji_1": "\u2764",
        "emoji_2": "\ud83d\udc4d",
        "emoji_3": "\ud83d\ude02",
        "emoji_4": "\ud83d\ude2e",
        "total": 699
    }
]